[扮工動物園] 邊個發明返工㗎之星期五

早

食埋個早餐就去做檢查

終於到星期五

早~
做甚麼檢查?

女人仔嘅檢查

其實我唔太鍾意會覺得唔舒服

然後weekend 眨下眼就過

好好享受

想睇下用埋WEEKEND黎搵錢
但唔知搞乜好

開始享受既時候weekend 已經完...

咁sad嘅...

揸的士~

人生就係咁...

agger

松露今日唔係射咩?

要考牌...

琴晚睇左成晚星
心情好好
慳返日假都好

咁而家應該好眼訓...

邊到睇星

有粒好光嘅星
11點幾仲見到疑似流星嘅野

今日已經要着返短袖

genki!

海濱都見到十幾粒, 好弱
不過天好清 好治癒

same here

好sexy

個身無晒錢, 要行返轉頭㩒錢

著得多得制
好撚熱

UFO黎嫁

本身on99望住個天
突然見到一粒流星飛過
許左個好on9既願

唔知由幾時開始已經慣左袋多D現銀係身

唔ON9許願呢家野
信就有嫁啦

許左個on99既願 浪費左個quota
今日放工又去坐到天黑先

琴日睇個天睇到放左朋友飛機

有時自己一個坐下真係好舒服
但唔好坐到收埋自己

噚晚+今朝用晒未㩒

好舒服 好唔想離開

幾日無用過錢 好頹

明明好hea 好多時間, 而家因為㩒錢搞到好趕

我之前都係...
之後發覺好容易會洗大左
所以都係帶返少D

唔好坐到亂諗野呀~

我都係, 主要用晒嚟買早餐(街市要俾cash)
同埋噚晚買咗set 地鐵車仔, 地鐵自己唔收八達窿要俾cash

難得地乜都唔使諗
聽住自己鍾意嘅歌

今晚如果唔係約左朋友食飯 行入海濱都好

平時通常帶幾錢係身?

小心唔好吹親

好好珍惜, 我而家放工返遲啲屋企都被人話

我最近鍾意渣車上山睇下景

幾日都無胃口食野 所以唔使用錢
淨係琴晚比朋友叫左去食韓國野
勁多油勁濃味

3~400

等小朋友大啲就還你自由喇
到時可以約黑帝拍拖

好想去飛鵝山影相呀!!!
依幾日拎左部相機出黎抹

不過之後可以坐朋友車上山嘅機會應該都好少

好少咩 我平時都係三四百咋喎

點解呢?

唔係咁嫁清
養兒一百碎長憂九十九啊

我都想上

唔知幾時開始長期會放2~3000係銀包

我都係
之前每次㩒千二, 3-4 日就要再㩒
而家每次㩒400, 又係3-4 日
好明顯理財有問題

唔好阻到人 做自閉仔

第時啲細路都有自己生活啦
我上到中學星期六日同朋友出街
老豆老母都去拍拖

去啦, 你自己有車咁方便

有bug

你同肉球去囉~

自己上好似好ON9

點會呀 自己一個仲舒服

下次試下每次㩒200,可能都係3-4日一次

肉球係咪好多女追嗰個
早兩日無追晒啲post
但係好似見到咁上下嘅野

係呀

不了 一陣比人放逐喺飛鵝山點算

仲有排, 香仔而家先4歲

2~3000....

只係出咗糧要俾家用同做奉獻先會有4位數晌銀包

其實我唔介意同仔女去街
只係而家香妹要做功課, 所以要返去睇佢

放逐喺飛鵝山同好多女追有關係????

這麼醜的妞

係咪真係好多功課

你去飲野都有仔仔想approach 你架喎

琴晚勁勁開心
開心到以為發夢

無D咁既事你認錯人

重口味

願聞其詳

早晨，等lunch中

車佢上去逼佢食叉叉叉叉燒包

same here

今日啲大粒野無返
happy friday

咩意思

搞掂, 返工now

我個老細都無返，

琴日竟然上咗星架車
發夢同ff就有諗過啫
無諗過會係真實

上飛鵝山食叉燒包都唔識

個啲女人驗查係咪好痛
細個睇過老母做

其實唔多, average 4~5 樣
但佢返到去掛住玩同睇電視

肥婆老屎忽好撚煩

好撚急屎
仲未落車呀屌

小明咩事? 西嫂被炒

琴晚發夢
今日放假

緊張就會痛, 我今日同自己講放鬆放鬆再放鬆, 咁就唔痛

但仍然會唔自在

你去驗咩？

早餐食咗啲乜

大肚婆返咗嚟閪嫂就扮勤力
瘋狂聽電話同主動出counter坐
不過無用
大肚婆神早都知佢啲野
點扮都無用
閪嫂因為遲到多過6次已經簽咗2張warning

未食呀
呢排突然好痾得

book 咗今朝, 登記, 填表, 等, check = 半粒鐘有找

夢想成真

最近連續三日發夢見到鍾意嘅男仔whatsapp我
未成真

你想去見阿姐洗菜

西嫂過試用未?

咁健康

肚腩有無細到

即係驗咩？

有喜脈？

早兩日好似宣佈左得一條線

子宮頸抹片...

yes, check 定先, 有咗又唔檢查得㗎嘛

過撚哂啦
佢8月返

我都想有

發現小腿粗咗好撚多
點搞

男人老狗，小腿粗都嘈

做動運

好掛住貓

割肉餵鷹

成日喵喵喵個個

yes

早晨

早安

底底大人

hea到兩點等開會

部車保養投軚連驗車
又駛1萬

仲未買牌費燕梳，又7千幾

第n次我換衫阿姐痾屎
佢仲要一路痾一路食煙

咩系？

3系

點解會有人着羽絨, 有人戴冷帽㗎

對頭軚光頭，安全問題無得唔換
一對都3800，19吋

尾軚前三個月爆左，已換埋

今日熱啵

me無幼過

佢除咗上次去旅行無出現, 好似未試過咁耐唔蒲頭

幸福bb

我今日要短袖, 晌地鐵站見到羽絨同冷帽我出晒汗

無辦法
自己老婆
係要好好保養

放假訓到而家先醒
腰都痛埋

熱到仆街

係囉 點解又熱番

845去整証
945就搵FD食早餐
1030等到1100 先有得入門口

呢架錢七完左P牌就唔渣
到時都係出MARK X OR IS250算數
歐洲車保養真係貴好多

agger
咁然好應該放假去吓沙灘坐吓hea吓

一顆心不變遷 離多久都不變遷
合上雙眼見著你的臉 像承諾緣訂三生碰見
如像海跟天靠近相牽 經得起時地逆轉
即使多遠 回憶不可斷線

悠長夜晚總會默念 在心中叫喚千百遍
如果終於有天相見

想喊

明明噚晚都仲涼涼地我要開暖氣

去商場hea兼痾屎

咩証?

係喎, book 到期未?

點解要去商場痾公廁屎

易book 到傻，今日就係去整証

商場廁所舒服好多

咩事

諗起舊事

次次聽親呢首歌都好應心聲

收工去海邊坐下就會好好多

你自己整就得? 唔駛等女友返?

好污糟

兩部都幾好

考唔考慮 benz

佢比晒d id card copy 我去整

太古廣場廁所出名舒服乾淨

C63
不過買唔起

求推介

去到深水埗急屎真係會唔想痾

是旦啦 靜靜地就得啦

今日公司唔知做乜好靜
無人出聲
我都唔敢出聲

仆街過幾日又要考車啦屌
星期日一都要上堂
星期二就考

邊個商場

1takepass

試過
會特登搭去長沙灣搵廁所

死左無人知

痾完仲有免費wifi

要唔要護航

識貨

今晚剪頭毛

恭喜

仲以為你哋晌佢嗰邊搞添

我呢度得啲污糟核突臭公廁

我BNO仲未搞
但我3月要飛啦

邊區?

水松塞 (給)

咁易死就好喇

小心唔好跌嘢落地

好提子

仲唔乍乍臨

有本bb仔bno
續唔續好
冇副簽

西灣河

識貨，我都like e63

預肥無壓力

搵下

又？
第幾次

扮埋今日 再扮多一日星期一 捱咗咁耐！！
星期二可以去北海道啦！！

啲人話無副簽都得

個邊會有飯食
香港呢邊是什麼都沒有

RETAKE & RETAKE都提子?

食米線

我都有 不過無去續

3

我有個男仔fd 4take
都有個fd 考到學牌都要續

嗰日星期幾? 就到嘅我帶香仔妹嚟觀禮

學車揸車

5月17號 星期三

我果本都係BB時期BNO
個樣焦乜變無改名各樣
唔打算搵副簽

真心預自己肥通常PASS

結婚啊?

轉波唔好揸錯阿蛇支棍

要返工返學嚟唔到

到時會唔會著婚紗禮服?

我最慘試過係長洲急屎

我呢度之前有個80後同事~
佢老豆都係公墓園~

97前英國大赦有啲公墓園可以申請BC
佢哋成家都揸BC..

提子死我

痾落海

長洲無廁所咩?

不過話實近年嘅長洲多人到呢
已經無咗以前可以搭船俾貴啲坐上層叫餐蛋福麵鋤大dee 玩uno呢支歌仔唱啦

餵魚?

正啊喂

之後我地又食魚

養車好貴

無限loop

太多人，好耐無去過

入冊

係唔會既，著靚d 就算啦

所以我的唔起心肝去學

香港而家度度都好多人好討厭

好鍾意食魚好鍾意食海鮮好想嘔

圖已cap

自己兩條友去?

我學牌就到期

覺唔覺渣bno好似只係幫自己打飛機一樣，其實冇撚用

好怕去啲無靚廁所地方
我成日都急尿
污糟廁所唔想痾
有時去旺角急尿一定要去朗豪坊或者新世紀痾

同佢呀爸呀媽佢朋友我小量朋友

個同事去買咖啡都預埋我
買一送一

瞓醒又繼續扮工

岩岩先食完飯
返緊公司

第四日無食飯

好想一較剪解決呢pat 嘢

唔係整龜咩

龜是我

叫做仲有個微小嘅希望吖..

我成個星期無食飯
我食麵

咁多人撐場得啦~~~

邊間

練光合作用

整龜嗰個係小明, me 係織女

我只可以間中一日全粉麵...
如果幾日無飯落肚我會周身唔聚財

1萬都無

食煙辟臭

仲未食晏好肚餓~
希望個下午茶可以早少少送嚟啦

歡樂卡？？？

幾好喎~
可以慳返lunch time 訓覺

頭先織咗一陣嘢, 用咗大半個鐘同pat 冷晌度搏鬥

英國太古

p

我鍾意S

麗港無s呀

夜晚都飛啦仲搞咁多野

APM有

大英國民
我年代太久遠 就算有都副簽

仲會唔會返嚟呀

有錢就博
博唔到都唔緊要
btw 又一大英國民

去旅行姐會返既

又一大英國民

結婚？？？

唔知你是咪直接移居吖嘛

繼續追post

轉左工之後 每晚9點半就要訓
返工放工搭長途車原來好攰

仲早過香仔妹瞓

清做咩工咁辛苦? 邊度去邊度?

我係大家姐
荃灣返灣仔

7點半要起身

而家啲小朋友咁撚夜訓

唔記得咗添~
晌車度瞓唔到咩?

我tko 去西灣河咁近都係7:30起身

未做晒功課, 唔好話溫習~
啲父母又早返唔到去睇佢哋功課

各位食飯

之前份工 8:30起身 18:30返到屋企
新工 7:30起身 19:30 先返到屋企

下個月可能要入

咁又灰咗啲嘅~~~~
之前返邊㗎

見到又肚餓

平日定weekend 呀

weekend 真係擔定櫈仔排隊都得

3.3 go go go

黎明演唱會係咪有實名制？
係呀，但可以改
點改？

問下賣家叫咩名，去入境處跟住改

成個老襯～從此被困

澳門葡萄牙≧bc>≧bno>港澳火車頭

7點半a.m 我己經係到等你搵我過海

咁會月巴的

我尋晚係灣仔中旅社搵唔到 紅van返荃灣

星期一

未返車 跟住人排就ok 渣打出邊

唔爭在

應該可能或者好啲啩

唔知有無掛住我呢

你去左邊?
掛死人

睇故

好虐心

條人龍都好長 搭返930x 算

其實出街有咩做？放工去食完飯就唔知有咩做好

尻行海濱行公園行黎行去

甚麼是好虐心?

行街睇戲食甜水

成日放工係尖沙咀食完飯就鳩行，行商場又無野好買好悶

我睇嗰啲都會有少虐, 但一定係happy ending

行到悶
不嬲唔睇戲
甜水食唔落

其實而家啲倒模商場真係無乜嘢好行~~~
我寧願坐晌starbucks 度睇小說/打機/織嘢

完全唔睇戲

咁你哋拍拖仲有咩好做?

做愛做的事

已經多左成日去Starbucks pacific hea
真係好悶

我都唔知拍拖出街有咩做
去睇家私，食野，行路

而家晌香港生活真係好辛苦

呢個係世紀難題

有無d 咩親親大自然既活動介紹？

香媽你平時帶佢地去邊度玩？

好耐無拍過拖

已返屋企，今晚又玩JJ

如果而家先開始學琴
會唔會太遲

親親大自然<<< 其實香港都有幾多咩農莊之類好好玩㗎喎~~~

我平時同佢哋去樓下平台公園/寶林公園, 或者去會所玩咋~~~~
夏天好啲, 會帶佢哋落會所游水, 又會帶佢哋去溜冰..但溜冰要去圓, 好鬼攰

點玩法

唔會，但我學唔黎

姐係唔會點離開將軍澳架？

農莊個d其實有咩玩？我都想同女友去下

我都想學琴

用杯用碗碟

一拖二去咁遠好攰㗎~~
遠啲咪去APM行吓囉~~~
自己帶佢哋去效外我搞唔掂~~~

農莊晌度睇吓先

我記得之前見過一個有咩木頭車坐, 木頭鞦韆之類~~唔記得咩名, 好想去

呢個禮拜忙到痴線
今日終於到星期五啦屌!!!!

有無摘過水果士多啤梨個d?

下個禮拜要執貨啦